關於惡法有一點唔明, 可唔可以幫我解答一下

我學歷唔高都知道惡法會為香港帶來好嚴重後果, 經濟一定轉差無得夠，班狗無可能唔知道，但點解都要推行?